痴線㗎你班友仲唔走係咪想坐十年呀

不服來辯
快啲返屋企上連登同我慢慢鬧

push